有無人睇錯Nasa無名英「雌」做英「雄」

睇撚完套戲先發現

唔講都唔覺

睇左無名英鳩

你唔講我都唔發現係雌字

屌仲以為樓主假膠 ，即刻google

屌係喎

你唔講我都唔知

返工寫錯做「雄」到而家都冇人發現
利申返戲院

你買飛講英雌櫃位分分鐘load唔到
利申:講完nasa懶講落去 佢地明就得

歇燉fake㗎

講英文佢地有時仲唔明

我都係
點解咁多人中伏

同人講左英雄都冇人發現我錯

我睇完呢個post先知我一直睇錯